# app-books

### Pré-requisitos

* projeto maven com Eclipse Java EE IDE for Web Developers versao Kepler Service Release 2
* Ter o java instalado na maquina versao(1.8)
* Ter o postgressql instalado na maquina versao 9.4
* criar base de dados com nome "author-book", senha="postgres" username="postgres"


